習總有特別的量體溫方法

探手架咩 定係我無知
Source：

中學為體，西學為用
用探熱器把脈
你識條春咩

澳門細路

咁係咪會發燒 要隔離

你想用（探熱）槍指住習菌平個頭?

驚死人入面有子彈打撚死佢

屌

雜種小三都未畢業呀 包容下啦

噴消毒液呀

佢對手好撚溫暖

國學大師

不要說

受教了

驚比人暗殺到咁，睇黎得罪好多人

因為中國的會爆炸

巴打有潛質去外交部做野

生番果然生番 西洋科技又重新比野人定義！

小學生

我睇唔透佢係怕被謀殺
定係怕俾人探到佢發燒

支槍有無爆

駁唔到

超英趕美

習爺爺，是喜脈呀！

你想射龍額? 拖出去斬

屌

我個中醫fd 都係咁講

指住佢個頭個人會俾自殺

其實果陣維尼係咪發緊燒

驚探熱槍有子彈對住額頭咪死得

唔探頭,驚有人刺殺佢?

小學維尼

隻手可熱

習近平新時代中國特色社會主義體溫計

有冇巴打試下探手腕 睇下幾多度

笑撚死

為了防被暗殺 ，身體重要器官已經大移位

欽敬

屌你 巴打有啲料到

探出黎成千度

皇上：師夷之長技以制夷

習仔有太陽之手

新型把脈

好明顯雜種申隻手出嚟先，條女唔知點反應先配合佢

我一路以為中學為睇西學為用